求好既耳鼻喉科介紹

請問有無好既耳鼻喉科專科介紹？
我隻耳仔係咁流啲水出黎，又痕，睇左幾次醫生，食左抗生素都唔好。
跪求性價比高，又好既耳鼻喉科醫生
麻煩哂

推

佐敦有一個好得 男醫生
地鐵站一出就係 成橦都係專科醫生

自己搵 其他唔記得

成棟都係專科醫生 你叫人點搵係邊個

嘉賓醫院
專科醫生隨時齊過唔少醫院

係唔係劉世傑?
GOOGLE左應該係嘉賓大廈, 大大話話都十幾廿個耳鼻喉..

黃海清

尖沙咀 黎顯宏醫生
之前耳仔無啦啦流水又痛 睇咗三個醫生都無用 淨係識俾耳藥水 後尾睇黎醫生 照到原來我耳膜穿咗好大個窿 根住仲話我用得太多抗生素耳藥水 搞到耳入面生霉菌 所以不停流水 最後醫翻好我耳仔 睇咗佢三次 雖然頭兩次都過千 但最尾嗰次都無收我錢 可能見我咁陰公 佢真係好有醫徳
利申：非打手